Собираем app.js командой
```shell
npm run build
```

Собранный dist/bundle.js кладём в "Настройки сайта", вкладка "Ещё", "HTML-КОД ДЛЯ ВСТАВКИ ВНУТРЬ HEAD" (не забывая обернуть в теги `<script></script>`)

Остальные скрипты не собираются, содержимое выкладывается на каждую страницу отдельно (кнопка "Настройки" напротив названия страницы в списке, вкладка "Дополнительно", блок "HTML-КОД ДЛЯ ВСТАВКИ ВНУТРЬ HEAD", кнопка "Редактировать код" (не забывая оборачивать код в теги `<script></script>`)

Также код на страницу можно добавлять при помощи блока «вставка HTML кода» (T123, категория Другое) - http://help-ru.tilda.ws/html






